朱sir久保嘉晴式入波！

一扭四

豬sir!!!!

回家吧！

細蚊仔知唔知邊個久保

佢係唔係扭曬11個人 之後心臟病死左個條友？

係

成隻唐狗咁喎

屌你老未

玩還玩，咪攞豬sir來玩

我迷雲反豬

你就生隻生滋狗添

屌你老母 咁撚型 都可以講佢壞話

豬sir rip

收下把死人口ok?

黑奴講嘅